徐英偉：特區政府對假新聞很緊張 已加強闢謠

民政事務局長徐英偉在立法會財委會上表示，政府對於假新聞很緊張，政府官員和不同政策局，每當見到不正確的訊息，都會在不同平台澄清，形容要走得快過假新聞。

他又指，當局委聘的公關顧問公司，正研究重振外界對香港信心的策略，但在疫情下推出未必是最好的時機。 建築、測量、都市規劃及園境界議員謝偉銓表示，政府在反修例風波和疫情期間，闢謠工作都做得很差。他又指，當局以5000萬元委聘公關顧問公司，但至今近10個月似乎都未有進展。

徐英偉：政府「又罰又獎」盼三無大廈改善渠管

徐英偉指，在疫情期間，三無大廈的管理事宜，成為部份市民的貼身問題，當局會以各類誘因推動三無大廈改善渠管等，而渠務署及地區聯絡大使，亦會與大廈業主及住戶溝通，期望他們共同努力，提升大廈管理質素，形容當局會「又罰又獎」。

工程界立法會議員盧偉國指，當局以10億元資助3000幢唐樓改善渠管，當中不乏三無大廈，期望當局針對這類大廈籌備改善方案。

原文網址：

徐漢奸幾時返加拿大

要走得快過假新聞
首先就要製造假新聞

721係真定假

Fake news 大國話人 fake news

不如比左請pr筆錢我

721個兩個黑警都行得好快